咩地方用唔到水炮車？

答案：任何室內地方

pish

想睇下水炮車點上樓梯

架車壞左就邊到都用唔到

除非有對翼